覺得啲人重排隊增值八達通真係好out

嘥哂我啲時間
時間=金錢呀
好心就用自動增值啦

同埋尤其每次嗰啲增值50蚊嘅人 小家到 嗰陣寒酸味散發哂出嚟

係囉，所以咪上黎開post威返幾威先

完美赢咗班寒酸鬼

未係 有時間我都去排免豆腐花啦